amazon集運教學

見而家仲有好多人唔識用集運, 就決定開post 講兩句
冇信用卡嘅人都唔緊要!!!

1. 注冊一個全新嘅email

2. 去7-11買張tap&go 信用卡

3. 注冊amazon account 及 試用 Prime (加快運送速度)

4. 集運物品 (分單唔需要額外收費, 所以1件貨物1張單都唔緊要)

——請自行選擇任何集運公司——
5. 到貨後, 集運到指定自取點 (記得先付清運費)

6.可以取貨時會收到SMS, 憑SMS 取貨即可

集運喺唔需要本人親身取貨!!!
所以自己唔得閒嘅話, 記得搵朋友代拎!!!

覺得有用的話, 就幫手推啦

Push

講多d啦，step 1-3 唔洗圖都識

step 4-6 先係重點，有咩集運公司，點集運... 真係唔係人人識

等教學

運費大約幾多，10個6200 $58.15usd 運費係咪正常？

請問點解我揀左 試用 Prime 但最後運費有計錢?

只係快D，同有時候有少少優惠，運費都係要既。

詳細教學:
我自己就用shipbao (貪佢平, 20蚊一磅)
其他集運公司一樣冇問題
GOOGLE 一下就好多

4. 係集運公司網頁注冊一個ACCOUNT, 之後就會有個屬於自己嘅地址

5. 係amazon 買野就係填上面個地址

6. amazon 出貨後, 會有個Tracking ID

7. 需要填返去集運公司網頁 (唔填嘅都可以, 但要收hkd$5)

8. 最後就係集運, 選擇方便朋友拎貨地點即可

1.去集運開個acc 入面有佢us倉地址 通常有幾個倉 有d免稅州 平d但耐些少（e.g. buy and ship/shipbao...）
2.amazon買野 送去上面地址 amazon本地係免郵
3.check住集運 佢收到貨會轉status
4.集埋一齊 揀拎貨方式 自提/ok/7仔 各區都有
5.等收sms 去到憑code俾錢拎貨 唔會理你邊個

同常一磅廿零蚊度 平直運一半度 但就耐d

Prime 只for 美國, 通常1-2日就到美國集運倉, 到集運倉後,1星期到香港
直寄香港有冇Prime都冇影響, 但會貴好多

有用留名

直寄香港係貴, 但就快, 自己選擇

集運一磅20蚊左右

shipbao 唔知係咪支那公司
至少同中通合作

邊間都冇所謂, 最緊要買到平野

請問申報果陣，口罩可以就咁直接寫口罩？

開完amazon prime試用，記得即刻unsubdcribe返，否則好似會自動扣數renew

推

Amazon us
Amazon jp

認真講句，要集運都唔好搵中資公司

push

請問有冇巴打答到我？我訂緊貨

我都用開buyandship
但係佢用locker/circle k嘅話比運費方法得信用卡
如果現金比就要去自提點取件或者上門送貨服務
會唔會危險？

點解唔用Amazon 個送貨？

Btw Amazon 有D唔可以送過黎香港，又係唔係可以用集運解決？

其實想快都可以去日本網 樂天 amazon買 可能仲快

係

唔會過到海關就冇人理

口罩唔係違禁品，正常冇問題

想問一下 如果件貨本身唔運黎hk. 用集運可以解決到 ..咁有好多野可以買到

有D賣家會禁左集運個地址

想問下buyippee背景ok嗎？

不過都建議打散幾張單咁訂
唔係大量買, 唔係違禁品, 完全冇問題

暫時amazon 買過好多次野
都冇封過集運倉地址
所以應該可以放心

sunnny sunmarket 都可以用
起碼香港人腦細 + 雨傘已經有幫手

呢張tapn'go好似要上載身份証俾佢核實

馬來西亞制造，找 Ryan ! Advantage 1 批 9馬幣，港紙 18。

Thanks a lot !!!

咁我落單了

另外想問一下buy and ship ，佢係唔係你用咩國家的網店就用咩國家的貨倉地址？另外美國係唔係有部分電子零件禁運？如果我想買google pixel 3XL 咁又得唔得？

最大問題買唔到Tap & go card